\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{A existência de PMGIRS exime o município do licenciamento ambiental de aterros sanitários e de outras infraestruturas e instalações operacionais integrantes do serviço público?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{19}
\end{figure}

A existência de plano municipal de gestão integrada de resíduos sólidos não exime o Município ou o Distrito Federal do licenciamento ambiental de aterros sanitários e de outras infraestruturas e instalações operacionais integrantes do serviço público de limpeza urbana e de manejo de resíduos sólidos pelo órgão competente do Sisnama.



\end{document}
